黑警你同我聽住

好仔唔當差 當差正仆街
就算真係比你清哂又點啊
贏既都唔係你地班犬啊
快啲返去搵主人領獎啦
見到你地一個二個咁比心機做狗
我笑左 笑埋上中下右啊屌你
香港公安 屎都唔配食

當差既生仔冇屎忽

男既性無能 女既流產

笑keke 以為自己贏左，政府將你放係對立面最前線，當你係狗咋

仲要好自豪咁做狗
柒到盡頭便是型